屌你老母仆街蚊

訓訓下俾隻蚊咬醒左

揾你揾左半個幾鐘

我愛你結衣bb

結衣老婆 唔好嬲

我都係

殺到咪算叻仔囉

蚊真係好撚黑人憎

飛去耳邊真係串過老閪

殺唔撚到阿屌

蚊真係世界上最仆街既生物

一樣蚊一樣小強最撚煩

屌 我都係 依家訓唔返

聽日有TEST
寫寫下訓左